堂島之龍係唔係改錯名

起朵起一個主線第一幕就死嘅人

飛鳥真係咪改錯名

又死全家又做路人

[劇透]

滅堂之牙仲錯

嶋野之狂犬

綠帽之龍

白兔糖之龍

堂島大吾嘅龍 有咩問題
人中3 大吾畀人鎗擊，要桐生執手尾
人中4 大吾同黑警勾結，要桐生執手尾
人中5 大吾失咗蹤，要桐生執手尾
人中6 大吾坐咗監， 要桐生執手尾

自己個女俾夜神月中出搞大肚 都係佢執手尾
其實應該叫佢清理之龍

可不會讓你受身喔

青頭之龍

清潔龍阿德

我的過去一言難盡但可以唱出來有人想知我就用歌聲答你thx

人中7 大吾散組， 要一番執手尾

好似堂島組起朵？做過咩唔記得咗
雖然最尾大佬都比桐生直接定間接整死

樓主未玩0?

佢仲身兼形象顧問、心理醫生、解迷專家、幻幻之家監護人、PTBF(無薪)

係
其實就係打撚贏左3個若頭
爭贏左個位
但果時都話其實堂島組已經變成風間掌權
堂島宗兵同桐生一馬真係冇乜交流
甚至可以話關係唔好
到最後都可以話後偷左個朵
一直講到堂島宗兵後生個陣有幾勁但從來冇實際展現過係敗筆
或者佢搵集講返堂島宗兵後生果陣有幾勁會令人覺得順服

人中0 少爺吾比人圍，桐生救場

細良之龍

Dame dane

Da咩da呢～Da咩唷～
Da咩na耐唷～～～

心理醫生（人格修正拳）

都可以坐低食住晚飯聽同事吐下返工苦水嘅